科大新宿舍2023年落成 容納1500人

ZHA and L&O have unveiled a new design for the Student Residence Development at the Hong Kong University of Science and Technology, one of the leading research institutions in Asia and around the world. Created after an urgent demand for new residential facilities and halls within the campus, the project is scheduled for completion in 2023.

Designed by Zaha Hadid Architects in collaboration with Leigh & Orange, the newest additions to the Hong Kong University of Science and Technology will house over 1,500 students. Inspired by the university’s mission “to harness technology and innovation to solve today’s critical global issues”, the project combines advanced digital design technologies with sustainable construction practices and operational strategies.

根本科大先係一大
港大真係收得皮

港大有醫科、法律、建築等等，依然好大優勢

又多左750pair可以卜野😳

依間野大撚到呢

UST Shinjuku

男同男

想住

有問題？

講到自己有份住咁，個宿舍起黎俾nds住嫁

一定是香港人住到？

比支那人住架

近邊邊